張衛健後生個陣好撚正！！！

笑起黎真心殺死人 光頭既張衛健都好有魅力 有冇頭髮都咁正

笑點係邉? 搵唔到既?

我發覺光頭襯佢多啲 霸氣啲

邊度有話有笑點

做佢老婆就正la 又專一又有錢又有趣

可惜矮呢

噴汁

矮7毒

好酸

係你老母
邉你老母

原本就冇
依加有啦

到底佢係已經光曬頭 定係自己剃keep住個光頭造型

果陣佢拍西遊記紅左 拍續集果陣想加片酬
有個tvb高層話佢只要佢塊面無毛就無人識佢 話佢叨孫悟空既光先紅
所以從此佢keep住剃光頭塊面一條毛都無

好撚型
懇懇打咗高層一巴
係咪咁所以大帥哥俾人放到炮灰期播呢
呢套如果台慶前播屌打跳躍生命線